最近理大嘅建築物係咪衛理苑同巴基斯坦聯誼會?

呢個位係咪相對低防?
有無可能逃走去對面?

Z core好似有popo

理大校長滕錦光發表錄影講話
：「會陪願意離開的人到警署」